條女無理我一個星期，是否收得皮

如題

趕緊project？

找個個啦

忙極都唔會一個禮拜唔覆呀？

㡌事既

帽事既

根本冇呢個人存在又點會有人理你

係既寧願唔好俾我知

有請下位